其實侵係fighter典範: 10月中武漢肺炎, 11月每日走5場rallies, 噚日同戀童登打緊仗都制裁4隻支那賤種

真心佩服 74歲有咁嘅動力
臨近選舉日 我瞓覺見佢開始rally
瞓醒開電視都仲見佢做緊rally

啲人屌佢唔係真係關心民主
但佢咁嘅情況都仲幫手制裁李桂華

我相信係要有心先至咁忘我

講個笑話
左膠很重視社會，人權，環保

同樣係左膠罵爆既侵:

侵一世都係my only President